《沉默的羔羊》講agent starling的新劇《clarice》開波了

係咪無人開
等左好耐
有睇過沉默的羔羊無理由唔睇
雖然hannibal好黐線
但無clarice starling就唔好睇
之前特登睇電視劇《hannibal》但真係悶到抽筋唔怪之s3就完
最鍾意當然係jodie foster
唔知新果個有無神髓

jodie真係靚到

新劇

影評好似麻麻 好低分下

點都會睇架啦
淨係賣agent starling都夠

《hannibal》悶到抽筋?

會唔會係你唔識欣賞

係我唔識欣賞
尤其是演will graham好麻膠
但演hannibal 的mads真係似到黐線真係搵唔到第二個

Hannibal一路煮飯一路播Mozart
配埋Mads Mikkelsen演技
直頭好似睇緊藝術品咁

Hannibal係飲食節目黎，應該用都市閒情或者三姐上門教煮餸同佢比

老實講，我都覺得好悶。
可能先睇咗電影，先入為主咗，覺得Hannibal形象性格應該要係電影入邊嗰個咁，明知佢係變態，但忍唔住鐘音佢。電視劇就完全冇，硬係爭啲嘢。
另外我覺得電視劇男二都演得唔好，唔知係演技定人物性格。

好唔鐘意Will Graham。
其實成套電視劇冇一個角色令我真係會鐘意，可以話全部好乞人憎。冇咁唔鐘意可能就係Hannibal，但都唔鐘意，好想快啲將佢捉去打靶。
電影就冇哩種感覺，好多角色都好討喜，即使反派，唔討喜但都會可憐佢。

冇可能同元祖沉默的羔羊比較架喇
電影本身好睇在編、導、演三方面都完美先經典同好睇
第二集搵到Ridley Scott導演
又有Juilanne Moore同Gary Oldman
成績都麻麻
以後邊都續作我都冇期待架喇
都係間唔中攞返舊作黎J啦

hannibal s1 s2我都覺得好睇
s3就真係唔掂 睇到一半棄左